利這樣討厭 愛完美如此 能在英超好好地相處

哪會像利迷 將空難當玩意 沒法平常心一輩子

向前看

痢狗收山腳 終於獲得報應 vvd單腳一輩子